原來，我係好鍾意聽90年代既日文歌

頭先無意間YouTube 聽返。好多好多都聽過。好懷念

有冇人都鐘意 speed ?

ZARD - 揺れる想い

好正

幽遊白書 片尾曲都好正

哈哈，頭先先聽咗幾次
Robinson

SPEED 首My Graduation 好聽又特別, 同而家既垃圾完全無得比

小學雞既情意結

呢首幾正

呢首都唔係90代

90尾 應該幾多人識下

要數經典一定係 Automatic 啦

1993喎

我仲以來80歌

留名

80年代仲好聽

唔知仲有人識 TRF..

Boy meets Girl !

識貨之人

Zard and 洒井法子最喜愛 ！

Xjapan 紅